［突發］澳洲連儂牆又比支那人搞

代人開po

有熟人係University of Syney幫手搞左個連儂牆

又有班整容支那雞撕爛哂

同我推到佢地比人起底

成班仆街咁叻就番支那國讀書啦

推啊

光復香港 時代革命

推到班支那雞比人起
我第一個幫佢地借錢
男既幫佢報參兵
女既幫佢借錢借到無錢還做雞

自己推

澳洲Brisbane巴打幫埋你推 （到今日先知原來用大學學號email係註冊唔到）

今朝早UQ連儂牆都被人攪。 撕一貼百

上次UQ香港人同本地人被某國人打， 可惜當時身處Brisbane嘅另一面，嚟唔到支援。之後有人喺UQ stalker space做埋民調， 有超過95%嘅人係撐香港人。